曾國衞心繫「主席」 不斷以「主席」稱呼港澳辦主任夏寶龍

去年11月特首林鄭月娥喺立法會宣讀《施政報告》期間，因為喺立法會倒頭大睡「紅爆」、事後解釋服用咗令人眼瞓藥物嘅政制及內地事務局局長曾國衞，今日（23日）喺政總交代有關公職人員嘅參選宣誓修例安排時，又有「杰作」，竟然唔記得將電話校至靜音，電話響後仲攞起㩒咗幾下先放低，席間亦經常「雲遊」，唔記得記者提問，要由身邊嘅政制局常秘鄧忍光提水。

辦公室擺咗中共國家主席習近平肖像瓷碟嘅曾國衞，心繫「主席」，就連港澳辦主任夏寶龍嘅職位都講錯，記者會上不斷以「主席」稱呼對方。

由「武官」轉為「文官」嘅曾國衞一直被指唔熟書，除咗接受個別友好親建制傳媒專訪，上任至今極少接受傳媒公開訪問，今日面對記者連串追問都「現形」。

當被問到政府嚟緊會由邊啲人為立法會議員同區議員宣誓時，曾國衞搵完一輪文件後，只講得出該局建議由民政事務局局長為區議員監誓，突然hang機咁要吩咐身邊嘅鄧忍光補充，補充政府建議由政務司司長張建宗代表特首為立法會議員監誓。

條友學歷（反映智力）根本應付唔到局長一職

證明佢真係共產黨員

呢啲位不嬲都係弱智先請㗎啦
你睇劉江華就知

佢想夏主任坐習主席個位姐，中國官場習慣稱謂叫高一級

想上位

2021: 識奶好過識人同識字

佢暗示緊夏主席將會取代雜主席就真

劉江華都叫教過書唔會tree gun咁款
呢個曾局長調多2個AO幫手做都唔掂

夏主席
反了反了

叫定先啫

夏主任，如果聖上不幸病逝，你有否想過更上一層樓

果然了解老細心意

食相好撚難睇,我諗叫佢o係lift口屙屎可以參選特首佢會仆去做

垃圾筒同曾國衞比算係天才，從政30年
曾國衞只係識刷鞋的公務員

想推翻习大？
违反国安法？

夏主席

鄧忍光比佢有料有資格做局長好多啦

起碼垃圾桶識奶師奶先

擺明成個局靠佢carry咋嘛

劉江華當年專長扮中立遊花園 幫初創既民賤聯吸穩定中產票

後來上左位先唔出聲理鳩你地死

果然係江派走狗

奴才有樣睇

睇黎條卜街想西環奪權領導返中央

其實好耐以前常秘就係局長
問責制後先轉變

佢賣屎忽先有得上位o者

鞋底啲拿都奶埋

拉埋隻支那狗落水等下一制裁埋？

不嬲部門真正揸旗果個係常秘

局長吉祥物黎

咪天真啦,你估政府大費周章整安心出門就係為偷你私隠?!政府嘅陰謀比你幻想衰一百倍啊!

點止一級

夏大大

有人要造反了

奶都奶得on9過人

曾狗認證夏主席

總書記好大架咩？ 大你廿級到啦

睇嚟香港未死 有人會俾共產黨鬥死

有無片？

大不敬呀想奪權？

一向都係好食既比局長，屎就比PS食

習下夏上，唯一支持夏同志擔任主席

中聯辦想作反

拿 我就剩係認習主席的姐
以下犯上 等打靶la

幅圖嗰度又黑白盛 搞到我睇咗曾國衞夢逝 開心咗一秒

夏狗唔糾正就知佢咩居心啦

成班狗官都做唔到啦
叫佢向左走就向左走